27號入元朗 除咗 反黑社 會仲有咩主題?

就係鄧炳權。 一定唔可以畀佢做一個。

GOOD POINT